2689 玖龍紙業

今個月出業績，13.1入左
希望呢黎緊幾個月可以爆返上$16左右
有買既巴打一齊分享下

diu 咪撚提呢隻垃圾，上面蟹貨多到⋯

11 入左 14無走
13.8加左
到13.6 全走
短期唔玩住
大把細股玩

跌你就跟足

隻野搞D咩

比大戶輪姦

理文仲戇鳩
狗紙跌掹住一齊跌
狗紙升爆廠佢仲妹緊

呢隻野到拜山都仲妹緊

陽光會唔會好啲

15.5 坐到依家

屌跌乜撚野

跌得好勁

係

唔會，18年啲進口廢紙配額有4成都俾咗2689
玖紙有龍頭優勢，中線睇好，$18 gogogo

利申：均價$12.5超重貨

睇好紙股今年逆市向上
係呢期唔知咩事急跌

35射15射正